
                      Como lectora de los libros he de decir que hay partes esenciales en la trama que las modifican totalmente, pero desde mi punto de vista la narra de una forma bastante fiel al libro, ya que la esencia de la historia la mantienen.

